agent請入 醫療保問題

想問下如果公司有醫療，大家覺得額外個份要買幾多deduction 就夠？
同埋邊間公司性價比高？

咁邊間公司啲plan好？

住院就真係睇你住咩病房而定，通常半私家病房個額已經好夠，唔洗去到私家病房

危疾方面有research 講過醫cancer要50-150萬

有興趣可以tg傾下

利申做宏利

想知邊間多負面新聞？

有需要可以問下我

其實醫療冇乜可比既地方，上面講得冇錯，最多都係比下公司，有冇負面新聞。
同埋要睇吓份醫療係唔係終身續保，賠過一次會唔會加保費咁樣。
我又覺得唔需要去到半私家，普通大房已經可以，因為公司本身有一份，賠既都係出院總數，半私家會浪費咗。

利申：保記

有咩問題

咁醫療都可以睇邊間平架嘛